有無人識日文

唔知呢盒咩黎，唔知點用
有無日文高手幫下手？

唔po用法點幫

你都冇影用法
btw 沖咖啡 吱係上面做cream

thanks